Ik ging toen sneller en sneller totdat de crisis overkwam en ik haar beschoot een stortvloed van kokend sperma dat door zijn zwoele aard de vorige smarting; zodat wanneer ik van heerlijk had hersteld ecstasies van mijn eerste succes, en mijn lul hernam geleidelijk zijn vroegere kracht, vond ik door de wat grotere druk erop dat zij hartstochten werden opnieuw wakker.
